唔去就唔係香港人? 邊個真正想割 一目了然

我今日覺得3000人都多得滯
得3000人係因為好多手足都務實
知道自己屋企著緊火就應該救咗自己先
唔係自唔自私既問題
係先後次序既問題

學埋十幾年前泛民既野
民主中國
搞到香港十幾年黎一啲進步都冇
近幾年香港年輕人都搞掂自己屋企先
就有人又要遠水救遠火
自己堆火就唔理

我寧願你推多啲行動post
都好過出去打個飛機
對香港現有問題冇益處

啲人最叻就係一有呢啲post就話分化
無他既
幫唔到世界攞美麗大合照就係咁

?

各有各想法
最後大家都係會對準
五大訴求 缺一不可

過左去 唔好再互屌了 咁多人實有唔同意見

拉

睇事全面D
今晚就算你出多幾個行動POST, 搞第D主題集會, 根本對成個運動進程都好微
我就唔信樓主次次遊行集會都有出去喇, 唔通我又話你唔出去果D係割咩, 根本就無人割

唔好再哂時間討論今日個集會啦好嗎

你睇下出面post先好唔好
有人講話今日有出去既係香港人
係唔係唔出就唔係, 係食古不化既人?

大家意見不同而尊重對方才是民主！

出面post邊忽民主呀
拉人post邊到民主呀
屌人分化邊到民主呀

Hi我係鬼

喂手足我記得你
你入黎屌我定支持我
都可以呀

過左去喇 望遠啲望將來啦 咪再互屌啦